佩洛西支持儘快實行香港人權與民主法

Even as the world confronts the coronavirus crisis, democracy and human rights continue to be attacked in Hong Kong. @RepMcGovern is right — @realDonaldTrump must swiftly begin implementing the Hong Kong Human Rights & Democracy Act.

既然中共唔煞車 其實無選擇 唯有以攬炒作最後籌碼

G持

雖然唔係好鐘意美國民主黨，但係Nancy 真係幫左我地好多

幾條人權與民主法 ＝ 杜魯門主義

FYI: 杜魯門於1947年3月12日發表《國情咨文》，主張：「自由人民正在抵抗少數武裝份子或外來勢力征服之意圖，美國政策必須支持他們。」

Pelosi嫲嫲
真心為左中國好既人
1993年重回北京訪問六四

G. China said they are strong enough and will not scare about anything

G. China will say : Executing Act ? Shit